如果無吳孟達同王晶 星爺仲上唔上到神枱

星爺自己拍果D平均計都係垃圾戲
第一套足球少將還可以
後面果D全部唔掂

功夫都垃圾？

功夫同少林足球
都係星爺親自上場先好睇
試下換個人主演
一樣會仆直

國產007

佢講起伏 武狀元同濟公都幾好睇

點解無達哥既

功夫我覺得係得肥仔飛刀唔中插星爺3次果段好笑

007同月光寶盒都有羅家英去做下把位

國產零零漆 唐伯虎 回魂夜都正喎

星爺同達叔係唔係同日本漫才有異曲同工

我最愛係逃學威龍1-3

一般.......

張衛健

會唔會調返轉？

千王之王都好正

當年係幾失望下 耐左咪上神枱

我會將周星馳做演員同做制作分兩個分類。佢後生做演員係重心係「搞笑」，為「搞笑」而制定劇情，「說教」味少，老咗做制作重心係「說教」， 為「說教」而用「搞笑」作包裝而且個tone都係有浸「中年感」「無力感」。後期既金句直程係成部電影既主旨。加上忠言逆耳，自然無咁好笑。因為無中帶有厘頭。

例如
功夫「見同你有緣，十蚊賣比你。」對「你想學呀?我教你丫」
少林足球「 做人如果無夢想，同條鹹魚有咩分別？」
喜劇之王「臨時演員都係演員。」

早期好多金句都係為無厘頭而寫。「說教味」少，就算有都多數以輕鬆灰諧。
「我喺學校學返嚟」
「用特異工能贏返來既錢，只可以作慈善用途」

我覺得佢唔係寫唔到，而係想個轉個嚴肅啲既tone。自然無咁好笑，因為有厘頭

當笑片睇實失望

星爺個套西遊記, 當時都係評語麻麻, 都係近年先上神台, 好多時作品要耐左 d 人先識欣賞.

無星爺 ，達叔死左都無人知

萬梓良同李修賢先係一手抬起星爺嘅人

咁你好似已經答左自己喎

人地天若有情已經拎最佳男配角
仲有台灣套白色巨塔...

其實係咪要星爺自己一條友
冇其他任何演員拍套戲成功
先可以話佢嘅成功係佢一個人嘅成就

再好戲都要有好既配角做對手戲先好睇